[TVBS]日本賞櫻打群架 外國遊客為占位起衝突

日本進入賞櫻季，今年前往賞櫻的大陸遊客特別多！日本媒體在賞櫻熱點東京上野公園發現，有大陸大媽不管公園規定，坐在櫻花樹下拉二胡、唱京劇，還有遊客為了搶位子打起群架。

日本人的賞櫻戰線，正遭到大陸遊客的入侵。

這群大媽在東京上野公園裡，拉著二胡、唱起京劇來。根據大陸旅遊網站估計，今年前往日本賞櫻的陸客比去年增加6成。但日本媒體卻發現，有外國遊客深夜在上野公園撒野。

日本記者：「現在是深夜0點40分，上野公園已經沒什麼人了，但這邊卻發生小衝突。」

2個小團體，一邊是大陸人、另一頭是孟加拉人，他們用簡單的日文互嗆，卻因為用字太粗俗，2群人打成了一團。其實不只有人打架，賞櫻戰線還有各種奇妙景象。

日本記者：「這邊的男子在吹直笛、這邊的團體在打牌，馬上就要過晚上9點了，上野公園這邊有人以很大的音量放音樂、跳舞。」

晚上8點過後，禁止喧鬧的上野公園，卻有人吹直笛、打牌、跳舞放音樂。他們甚至惡形惡狀，和管理人員吵了起來。隨著日本各地櫻花滿開，賞櫻亂象也越來越頻繁。

拉二胡、唱京劇一定係外國遊客喇

外國遊客
TVBS 即係唔支持一個中國喎

政府警察都無佢地符嫁，大陸人丫嘛